今日勇士輸根本自己問題

今次輸根本係勇士自己問題 玩玩下 睇下KD turnover 多到 如果佢地再咁hea 以為自己可以場場屌打人 咁就離屋企唔遠了

希望呢場可以打醒佢地 認真對比賽 領先都要咬住人 唔比對手有反cup機會

根本龜兔賽跑 籃球版

我希望佢場場都hea，出埋局就開心

出局都冇得怪人 自己9下9下

佢地每年都有一兩場依啲，之後就會醒架啦